[請輸入名稱]DSE生涯

你是一名中四學生，你的決定將會影響你DSE的分數，
入神科定平平無奇地過完中學
取決於你
--------------------------------------------------------------------------------------------------
你的名稱是？

林早洩

愛新覺羅 一心

我減除

你的名稱是林早洩
-------------------------------------------------------------
你選擇的科目(elective)是？

ICT

你最少要選擇2個科目
最多則可以選擇3個科目

ICT 物理

鈕姑綠 再修

你選擇了 ICT 和 物理
-------------------------------------------------------------------------------
又到一年一度的開學日
你剛醒來
你的選擇是？
a)起身梳洗
b)繼續睡覺

屌你奶

B

你選擇了繼續睡覺
------------------------------------------------------------------------------
你繼續睡覺
但過了20分鐘
你的媽媽進入房間
打擾你的睡眠
告訴你繼續睡覺便會遲到

你的選擇是？
a)起身梳洗
b)直接跑回學校
c)繼續睡覺

C

玩到入HSU

你選擇了C
--------------------------------------------------------------------
你以睡覺結束了這一天
那麼接下來的一星期你會如何計劃你的學習

a)專心上課，努力學習
b)hea住上堂
c)全部課堂都缺席

c

訓足3年

再咁落去真係入HSU

慈禧端佑康頤昭豫莊誠壽恭欽獻崇熙皇太后葉赫那拉再修

注定單身

你選擇了C

你開始追不上同濟的進度
而且繼續下去恐怕會被老師警告

你的選擇是？
a) 回到學校上課
b) 繼續缺席課堂

b

a
返學昅女

你選擇了b

你不僅在進度上落後同濟
也收到了學校的警告
你必須回到學校

你回到學校你的選擇是
a) 專心上課
b) 搗亂課堂秩序

留名

lm 唔使一個禮拜俾人踢出校

你選擇了b

你因搗亂課堂秩序
再次收到學校的警告

另外，第一次測驗即將來臨
你的選擇是

中英數通 物理 ICT
選擇0-6科溫習

a

秒回

0

祼考

你選擇了溫習0科

你測驗的成績出來了
中文 不合格
英文 不合格
數學 不合格
通識 不合格
ICT 不合格
物理 不合格

你的母親異常地憤怒
你需要努力溫習

你的選擇是
a) 重新檢視自己的學習態度
努力溫習
b) 放縱自己盡情娛樂

a 改過自新

C
轉讀V大YC College

a

笑撚死

最後只會變廢柴

辛一葉

毒撚setting應該要專心讀書出嚟做IT狗 有咩資格咁疊馬又逃學又搗亂學校？

I大 樹中 含大

你選擇了a

兒子生性病母倍感恩
你的母親決定提供金錢上補習班
以進一步提升你的成績

a) 接受母親的好意
( 請註明接受哪一位補習老師的教導）
b) 拒絕母親的好意

A
中文 蕭源
英文 Kris lau

A 蒼老師

讀到跳樓

黃敏力

你咁快就令林早洩精盡人亡

人若變記抑便迷人 econ chem m2

A
中數通識ict物理 kris lau

輸入密技：
上上下下左左右右ABAB

巴打好耐無見

A) 中文 Kenneth Lau
英文 Keith Leung
數學 YY Lam
通識 Oscar Ma

改咗名

你已被踢出校了
完

好似好耐無係校園台見過你

冇地位

你選擇了以上三位老師

獲得debuff: 財政壓力

你努力讀書
獲得了成績上的進步

遇到隨機事件
放學後
你碰見了你的班上的女同學
她邀請你到自修室溫習

你的選擇是
a) 跟她到自修室
b) 無視她

上連登9up下關地位咩事

why

咁快live
又幾ok wo

主動邀請得你都唔方好野

好撚正 等睇做讀唔成書嘅毒撚

毒撚嘅中學生涯

樓主幾搞笑 留名先

Lm

多數唔係校園台流連

你選擇了b

你無視了那位女同學

獲得成就：真. 毒撚

期中考即將來臨
請選擇

中英數通 ICT 物理
選擇0-6科溫習

你選擇了0
期中考到了，雖然無溫習但條條都識做，你是天才呢
女同學問你功課
A) 叫她上你家學
B) 上她家教

你感到無所事事
想找個樂子
請選擇代替溫習活動
a) 練習電結他
b) 邀請戰友一同打機
c) 睡覺

A

加甜

你選擇了0科

溫習明顯不是適合你的
你獲得了空閒的時間
你會如何運用這些時間呢

請選擇
a)打機
b) 幫女同學維修電腦

呢個post jm9

想強姦女同學ok?

難得有女同學上你家同你溫習，你會為她準備什麼東西呢？
A. 12年的past paper
B. 自製的教材
C. 補習名師的notes
D. 催情藥

d

你選擇了閲讀此post

突發事件
老師發現你上課偷看連登
你的反應是
a) 使用手機襲擊老師
b) 認錯

呢個post高質
追到2046

你發現自己忘記帶藥
請重新選擇

你又做乜9搶人個post玩

我就係個老師
比睇堂嘅主任發現我教教下書睇連登
我嘅反應係
a)使用手機襲擊主任

等到悶咪玩下lor

on9 你要玩唔自己開post?

咁又係

由於你擁有成就（真毒撚）
你被女同學拒絕了

自卑感 +10

你還有空閒的時間
你選擇是

a)打機
b) 睡覺

f5

女同學喝了你的過期春藥，突然性情大變，向你撲過來！

只見她的面孔突然血肉模糊， 身體也開始腐爛，原來她變了一隻喪屍，正準備向你咬下去！

你打算：
A. 一槍打死她
B. 拔足狂奔
C. 閉上雙眼等死

呢個又太誇張
Dse故事非科幻
當支線都唔得

有女嘅機會都唔要 jm9

你選擇了b

你的期中考成績出來了

中文 合格（45%）
英文 合格（55%）
數學 不合格
通識 不合格
ICT 不合格
物理 不合格

在你母親和老師的交談下
你的母親再次感到憤怒

你的選擇是
a) 努力讀書
b)hea住讀

唔溫都合格

有冇多d女同學呀？ 女同學a b c 玩後宮

不如你簡係你見到回覆個一刻最多人簡個個選項

不如你見到個回覆 首先達到20個正評 就回個個

毒撚邊有得玩後宮

live!!!!

呢條女同學無描述 一定豬咁
可唔可以下次要條白滑大波靚女 女同學

Pm

有冇一次係順利

你選擇了a

你用功讀書
鞏固自身所學的知識
你學習上的態度有所改善
你母親的怒氣似乎有所減少

今天在課堂上
你老師派發了各個大學的指南
這東西似乎有助日後的選擇升學路線

請選擇
先看哪一間學校的資訊

HSU

鯨大

你站了起來，凖備用右手從褲袋裏拔出手機，向老師造成致命一擊
可惜老師早已看破了你的行動，一把手捉住你的右手
現在你的右手無法行動，你接下來會
a) 用腳重撃老師下體
b) 用左手向老師揮拳
c) 跪地求饒

香港恆生大學

含大

要瞓覺了
聽日再繼續

Lmlm

明明揀咗hea住讀！

成個game毒撚養成記咁

中4咁快諗升學咩

有無得做人渣
中出即飛曬所有女同學

升中四了 連登版
開條跟大波靚女女同學返屋企既痴漢毒撚線得唔得

碰～
效果十分顯著，老師被擊倒在地
當你以為你會被同學舉報時，拾頭一看
同學們都站起來為了你鼓掌，頓時喜氣洋洋
此時，校長走過，問起來龍去脈
同學們一致指出是老師自己大意跌倒
最後老師被送進深切治療部，同學們獲得一堂自修課

支線結束
任務獎勵：聲望+10 格鬥能力+2

lm 加甜

麻煩各位清幫依位弱小可憐嘅小毒撚上到大學之後可以瘋狂屌處女

可唔可以唔好再騎劫
要玩又唔自己開Po
睇到燥

咪騎劫啦llm

嗰啲扮樓主嘅comment真係好撚柒煩，睇得好撚辛苦，屌你老味勁多低質小學雞阻撚住哂

連登仔平時做毒撚都唔夠
ff都揀返做自己 佩服佩服

你決定了自殺

請選擇自殺方式：

A. 跳樓

B. 跳海

C. 俾我屌到死(自限女玩家)

on9

由於你選擇了訓教
導致巴打冇得打機
所以獲得負皮數個

香港駕駛大學

騎劫嘅出返去啦屌你老母
妨礙追po

連登真係多on9

騎劫唔成功 無人覆佢揀咩
仲要自己覆自己
咁柒唔該收番埋唔好出黎獻醜

本身諗住睇主角做上堂搞事屌女MK仔 點知變左做走堂毒撚

扮樓主嗰啲咁撚有創意出去開post啦

留名等睇

早洩聽日由中四6科唔合格

到中五 直接跳級讀u

屌你老母呀

尼古拉斯 允行
賈斯丁 有容

樓主訓醒未

等唔切

中國式家長?

樓主選擇咗瞓教

武允行
3X
地理
歷史
Econ

騎劫死全家

樓主未更新
可以當支線玩

自己開post啦

lm

毒撚入HSU 想玩死佢咩

V大汽車系

完全封鎖騎勢撚啦 阻撚住哂

劫*

汽車醫學系

汽車歷史系
如果有呢科,我老咗應該可以喺入面教

人地B左先嫁

咁咪等下囉 等一陣洗死？

林飛凡

2點啦樓主 係咪暴斃左 ?

睇黎樓主真係選擇左走堂 係屋企長訓

唔洗返工？

屌你咁想玩自己開post玩啦
響度騎劫人地個post

騎劫果啲我全撚部揀other(屌你老母）
咪撚再阻住人追

啱啱先瞓醒

你選擇了閱讀HSU的資訊

你獲得了HSU的升學路線
有關路線將會在中六解鎖

你在課堂時獲得了購買練習的表格

你會選擇
a) 購買練習(請註明購買哪些科目的練習)
b) 不選擇購買練習
c) 欺騙母親，把有關金錢購買漫畫

買漫畫可以拎黎炒 發達大計

A 買LS 數學

睡公主？
唔洗返工？

你選擇了c

你獲得了一本漫畫

某天放學後
一名白滑大波靚女女同學
向你借閱這本漫畫
向來本性善良 樂於助人的你
面對該名女同學的請求下

你會選擇
a) 大叫「攞去啦臭雞」
b) 善意地把這本漫畫借給她
c) 婉拒該同學的請求

cls post

你選擇了a

你大叫一聲「 攞去睇啦臭雞」
該名女同學立刻被你的雄姿英發所吸引
更表示願意成為你的女朋友
但身為一個毒撚
你頓時感到不知所措

你的選擇是
a) 拒絕該名女同學的請求
b) 接受她的請求， 成為他的男友

大家又話想睇毒撚嘅中學生涯
而家有女埋身就接受佢

條女為左漫畫甘願做一隻臭雞
仲要主角唔毒/壞唔愛？

因為之前想去女同學屋企整電腦但係毒得濟錯失良緣

笑撚死
攞去啦臭雞

咁都有女

典型連登仔

身體最誠實

做乜鳩

你選擇了b

你接受了那個女同學的請求
你的人生路上多了一個陪伴你的人

話雖如此
下一次測驗即將來到
你的內心告訴你這次一定要溫習
否則你各科繼續不合格
最終有可能要留班

在面對學習和家長的壓力下
你的選擇是
a) 獨自溫習0-6科（ 請註明是那些科目）
b) 跟女朋友一起溫習
c) 女朋友一起做出外行街

A 溫晒6科

B 中出溫習法

同條女搞野未

仲以為樓主係寫實派
點知都係咁

真係有白滑大波靚女女同學

早洩最後會唔會跟番原著咁起咗個高登討論區再俾後人唾棄

b) 跟女朋友一起溫習Bio

大家都有唔同嘅選擇
我會揀正評最多嘅留言繼續寫

b
温習期間一定隨機事件
例如温温下多咗個仔

咁多人A 你答C？

我怕你咁做會變咗勇者post
Btw有冇得跟揀一齊溫Bio

快

魔王塔果邊主要係個樓主太被動
呢邊個樓主識玩推返去主軸

截數未

可能因為主線唔同
Dse生涯會因為一日一日過去而發生唔同事
平時rpg攻打魔王塔 你hea1000日都唔會有變化
應該話樓主呢個topic好

你選擇了a
溫習6科

你可以分配時間在不同科目上

中文
英文
數學
通識
物理
ICT

你有15小時可供分配
學習態度愈認真 則有更多時間可分配
每科至少温習1小時

數學10
其餘1

1
1
1
1
11

中文 1hr
英文 1hr
數學 1hr
通識 1hr
物理 l1hr
ICT 10hrs

中文1
英文4
數3
通1
物理3
ict3

中 2.5
英 2.5
數 2.5
通 2.5
物 2.5
Ict 2.5

分均加點法

呢次都係揀正評最多嘅繼續寫

中1
英1
數10
通1
物理1
ICT 1

女朋友話唔識數學 叫我教佢做

幾耐結算一次

10-15分鐘（如果冇其他嘢要做）

你選擇了分均加點法

第二次測驗結束
你的成績如下
中文 60%（有欣c嘅支持）
英文 55%
數學 70%
通識 40%
ICT. 60%
物理 50%

恭喜你
你終於全部科目都合格了
你也為自己的成績感到驚喜

測驗結束後
你有片刻的娛樂時間

你會選擇
a)打機
b)閱讀課外書
c) 踢波

測完試都唔搵女朋友 真毒撚

女朋友去咗邊

C踢波

諗住救返個毒撚唔洗留級先
結果溫到考完試條女都唔記得埋

有女朋友 又冇得同女朋友互動

我有片刻時間我要扑野呀

a
btw點解冇得扑條女

林早洩係正人君子
唔會隨便扑嘢

LM

毒撚拍拖 波仔都唔敢渣 點會扑野

a打機

點解唔set到主角係天才，咁咪唔洗溫都高分

食個飯先
返嚟睇下邊個選項最多人揀

有名俾你叫
驚俾女友笑

B課外書 睇龍虎豹

d搵女朋友

你選擇了c

身為足球健將的你
今天決定到熟悉的球場大展身手
司職前鋒的你
你在球場上的表現技驚四座
進攻上的表演水銀瀉地
你嘅隊友均對你的表現感到驚訝

你認為這是好時候介紹自己
你的稱號是

港足毛澤東

天水圍墮天地獄獸

夢遺大師

天水圍陳浩南

鴨脷洲·哥斯達

2和b

草泥馬

油麻they美欺

高登牙Joe

射手林

醬爆

2&b

雞姦朗

siuma

早洩

IT狗早洩

醉愛早洩

你獲得了新稱號
天水圍墮天地獄獸

歡樂的時光過得特別快
又係時候要上堂

這星期你學習態度是
a)專心上堂
b)hea住上堂
c) 缺席搵女朋友玩

女朋友都唔翻學？
c

各位巴打會唔會認為節奏需要加快
俾林早洩早啲上中六再慢慢嚟

頭幾版好撚好笑
但慢慢變左on9 post

agree
自從有女朋友之後

唔好意思巴打
第一次寫冇諗到咁詳盡
下次有機會再寫會諗好啲再寫

還我IT毒撚林早洩

你選擇了c

你和你的女朋友度過了美好的一天
但是美好的時光也總是過得特別快
你結束了「假期」
回到學校
但你面對的是排山倒海般的功課

這些功課都會影響你的成績（ 功課分）
你為了合格
就必須要完成功課

你選擇要先完成那一份的功課

英文

唔做

體育

通識 分析九龍西補選陳凱欣當選原因

而加早洩有女朋友陪佢溫書啦

Cls post

英文Ict

你選擇了做英文和ICT 的功課
你這兩科的成績因此得到提升

期末考即將來臨
若這次考試不合格
很有可能會留班

你的選擇是

中文
英文
數學
通識
ICT
物理

你有20小時可供分配用作溫習
最少每科溫習時間是0小時（唔温）

想睇同女朋友既假期發生左咩

0
0
0
0
20
0

中0
英0
數 10小時
L.S 0
ICT 10小時
物理0

all 0

中文 0
英文 20
數學 0
通識 0
ICT 0
物理 0

英文15
其他1

中文2
英文2
數學2
通識0
ICT5
物理9

中文 0
英文 0
數學 0
通識 0
ICT 20
物理 0
做隻IT狗

已經聞到主角成為頂級IT狗既味道
佢應該買返件風褸

風褸 —— IT professional 的象徵

女朋友幾時飛左主角

幾時扑野>中出>有左>退學>做daddy >識sp >染愛滋>完。

我要溫女呀
dllm

搞乜冇曬人

Pish
搵女

輕輕推

開始悶 快啲上含大啦

樓豬呢，進度好慢

爛尾

樓主故已棄
大家早抖啦

咁就棄

你選擇了
中文 0
英文 20
數學 0
通識 0
ICT 0
物理 0

期末考完了
你的成績如下
中文 45%
英文 78%(全級第三)
數學 55%
通識 不合格
ICT. 45%
物理 不合格

由於你通識科和物理科並不合格
理應留班重讀中四
但由於你英文成績突出
校長格外開恩
準許你升讀中五
但下不為例

距離升讀中五還有一個漫長的暑假
你下定決心
要勤奮讀書

你溫習的計劃是
a)操ce past paper
b) 為課文部分抄錄筆記
c) 重新檢閱自己的試卷

唔好意思
今日多嘢做

踢波打機

又溫 食女喇

B 抄筆記

真心想知如果主角做咗Top1會點

考DSE 操咩CE past paper阿？

通識唔洗溫都合格啦 吹水喳嘛

理科仔寫字慢

你選擇了a

在漫長的暑假中
你挑選了你已學過的topic的past paper
這些練習使你對課題有更深入的認識
相信對你未來的考試有很大的幫助

但眨眼間你的暑假只剩下一半了
你該如何運用這些時間呢
a) 做暑期功課
b) 學習與電腦相關的知識

C)搵女

完全唔理自己條女
果然係真毒撚

B，做it狗

你選擇b
你現在獲得了與電腦相關的知識

悠長的假期經已過去
是時候面對中五嘅開始

ICT 學會現正招募人員
根據你對電腦知識來說
你正是會長的人選

你選擇是
a) 參加該學會
b) 拒絕參加

唔係要做it狗架咩點解ict咁廢反而英文變左咁勁

做會長好似好疊馬
帶領一班毒撚

條女係咪已經散咗
點解可以提都唔提

條女白滑大波仲掛住溫書

All in英文入asso屈機

我要條女呀！！！！

做左會長係咪有得帶女女入電腦室

AAAAAAA

我要女呀

已經變咗質了個post

仆街有條白滑大波靚靚女朋友居然成個暑假冇搵過佢係咩料

有冇咁毒呀

作者已棄故

你選擇了a

你成為了ICT 學會 新一年的會長
你預期中的會長
是能迷倒萬千少女的
但事實與理想不符
唯一喜歡你的只有你的女朋友

不過你現在有不少低form仔任你呼喚
你會命令他們做什麼呢

a) 為你營造氣氛， 與女朋友拍拖
b) 踢返場波先

Up_yours_DSE

你選擇了a

與女朋友拍拖固然重要
但有一眾手足幫忙更是錦上添花
這一天之後
你和你女朋友感情日漸改善

距離第一次測驗還有一段時間
你的選擇是
a)溫習課本內容
b) 上欣c堂
c)上kris lau堂
d)hea

B 上欣c堂拎人生5**

欣屍

欣C

B 有珍珠奶茶飲

Lmmmm

你選擇了b

你上了欣c的堂
你更獲得了一杯珍珠奶茶
使你回味無窮
也令你的中文成績有所改善

測驗即將來臨
你要分配你的溫習時間
中文
英文
數學
通識
ICT
物理

你能分配的時間為25小時
每科溫習時間最少為0小孩

英文5小時,其他四小時

ICT. 25
其餘0

得頭幾頁有趣少少
後面越寫越鳩
條女咁樣彈出黎更加係為寫而寫

中文 0
英文 25
數學 0
通識 0
ICT 0
物理 0

上含大啦

想問係揀第一個comment定點 我係第一個揀a

....

到咗啦樓主

棄左故？

樓豬？

搵人作埋落去啦

繼承火之意志續寫 小弟不才 各位巴打高抬貴手

[騎劫重開］DSE生涯

不如等我試吓

測撚完驗了,你各科成績如下:
中 70
英 60
數 65
通 50
ICT 60
Phy 65

你而家有時間玩,咁啱你條女閪痕,你嘅選擇係?

A.同條女瘋狂做愛
B.去踢波,叫佢食自己

選A請正評
選B請負評

推

你選擇了A

你同條女都射咗好多
你更獲得了一杯珍珠人奶茶
使你回味無窮
也令你的性愛技術有所改善

星期一即將來臨,完來你無撚做過功課
你要分配你的做功課時間
中文
數學
通識
ICT
物理

你能分配的時間為15分鐘
每科創作時間最少為0分鐘

正評最多的選項將被使用

每科三分鐘

每科零分鐘
焦土

再推

你選擇了每科創作三分鐘
依家唔使欠交功課,但功課分會低撚咗。
不過由鳩佢啦

而家ICT學會有活動要搞
請選擇搞啲咩活動

A. H Game大挑戰
B.扑爛 keyboard

選擇A請正評
選擇B請負評

樓豬呢

喺度

你選擇了A,現在要設計遊戲,你會選擇咩主題?

A.狂扑學生妹
B.怒屌MK妺

選A請正評
選B請負評